依家d人係咪改咗玩法？係中環一路返工一路遊行？

上就返工,放lunch就遊行,之後上返公司...都幾好笑